Ex ge求婚戒指，點處置好... 分手已經3年幾

果陣佢求左婚後，分左手(無第三者) 我地後期係long D, 我叫佢好朋友幫我轉交，朋友拒絕左，叫我地2個自己處理，可能個腦一片空白果陣就放左響度，無耐之後我都離開左香港，3年幾喇，最近返左黎，執野諗緊點處理好，我話賣左佢，我朋友話我衰..... 我同ex亦已經無聯絡。

加上，同而家男朋友好好，更覺得想處理走呢一隻戒指

比我lor

賣左佢 捐比612基金

送俾我 等我留俾未來老婆

臭雞

除非好憎佢
如果唔係我會keep住

可以寄比我

當初你寄返比佢咪得 又要人轉交

咁你咪約人出嚟還俾人lor

你淆咪搵fd陪你去lor
到時佢喺側跟等你

咁扭擰做乜.
你keep住，大家都唔好受。
不如講清楚

比前線做鐵蓮花

賣左佢 捐比星火

啱啱訂咗隻戒指準備靈 但係 又諗住講分手

都係一份值得懷念嘅物品， 留著也沒有什麼不好

比我，我幫你賣左佢，全數比前線裝身，影晒所有單比你睇

賣撚左佢